覺唔覺吉野家馬鈴薯湯好好飲？

好濃好稠 好creamy
只係加五蚊
有無人知點整？

馬你老母鈴薯
薯仔就薯仔

覺
利申:返工成日偷飲

係點整架

早排有個羅宋湯都好好飲，

好似嚟貨已經煮好，搵膠袋入住，我地只係負責倒出嚟加熱
利申:鳩up

土豆呀 親